第一次俾我男神讚我醒

頭先問佢，你覺得如果我拍戲
搵邊個明星學野好
佢答，妙麗bb
跟住我話，下...姐係搵野獸啊？
佢即刻話我做乜咁醒

靜啦

死黑超佬前世差你錢？